新手問，呢個做到homeplug?

呢個係多功能插蘇黎

應該係避雷

自膠.........

似係旅行用果d wifi仔

插街線入去放wifi用

有晒ip同paswword 似Router 多過homeplug

知唔知咩係旅行轉插+wifi呀？